平安夜希望大家平平安安🚬

贏多啲

新人lm

好

做乜咁既樣

聽日先番香港

佢要搵ptgf

幾時飲油

平安夜不平安

我

平安夜
福b

正評羊大錢 祝羊

15c
14.5s boomed

4x4成日差一關

11111111

追返角米嗰注

樓主goal

應成左陪阿媽 我後悔了

3x3=100%

你真好，咁快追到

Hi all long time no see

好口渴 等你地

仲有冇人記得我小火龍

仲差車狗嗰注

仲未進化

進化做噴火龍未

迪布尼

牙囡交家用未

火龍平安夜快樂

勝利球迷

屌 扮得又幾似

sor我只迷迪布尼

咪又係臭鴨

又話迷M

點可以咁say

m=m240

女人

迷m come吧啦

咁得我一個迷m240咁咪叫迷m主席

迪布尾=m240

一部係相機一個係男神

你大佬幾時放尿

我迷朱

一位位手足離小妹而去

A 米fake 阿特上

會窮死

迷盧黨jump 晒？

佢最近掛住溝女

@左右

🍉🍉🍉

左右b阿迷

屌哂你地老母

屌me

而wo已經分不青 梨是友情 孩是錯過的曖情

好撚high飲左2set酒

而加先知原來豈等閒今日有出

tg我約時𠸝

連加特>迪布尼

1個半死1個隱形戰車

U jm9

盧狗靜啦

no thanks

左右b死左

拎垃圾嚟比

終於有醉醉地既感覺

点

Tot gel

4C無人講?

😅贏咁多唔買g 屌你

唔好了
上次醉左 第2日腸胃炎 嘔到胃酸都出埋黎
搞到要去睇醫生

唯有等我黎

再曹就調戲你條女

想照顧朱蛇

用90'數角未

我係左邊其中一個 有人派永遠冇我份

我條女話你出現無叫你收皮

saysay聽下

我打死都唔會再飲酒了
希望手足們唔好飲咁多

用下大腦打字得吾得

幾時同我飲

飲果汁好唔好

0130跟盧3x4

你個腦坐住？唔識字？

坐住你個屎忽腦

提提大家 一陣有MU
訓前記得買

想串祖記同阿爾克馬爾

佢最近係咁輸盤

咁阿爾克馬爾la

輸完咪贏

Gun lo 3x4

多謝支持

想要盧陳爐

same

冇人支持阿爾

幫左佢含未

Pm me

想死…
買左過關
見到有人又同路…

未被接納

暫停接受投注 讓球 星期六 62
般尼(主) 對 熱刺(客)
讓球
主[+1]@1.96

熱刺拉科ATV

佢都要左下盤喎
買唔到可能係好事
我係另一場

早抖手足們聽日再買大細球

都唔知連輸左幾多場了

gdnite

切1:0

般尼fake

買唔到DUP春

阿士東維拉 1:0

但求走盤

華雷根 2/3
拉科 1/3

熱刺12m

1:0

19eng有運了

Yes today very lucky

維拉2-0

小妹 阿特 奧維良 熱刺 goal

原來熱刺冇角

熱刺拉科阿士東維拉

2：1

拉科快刷角

JM咁多人買呢場

熱刺ng?

有人出左囉

奧維多半主先..一陣20開埋主主同盤pls

拉科預備

6.5先考慮下

1c
未落到6.5

盧b

就嫁喇

2c

拉科ng

肥朱 你都平安夜快樂

2：2

聽晚開始擇名

55

收咀啦屌你老夢

1. 袁澧林😍

鐵膽 mark 左先

.

唔通一睌比兩個米蘭殺

聽晚得4場西波 典上黎牙-.-

...

AC 6

同頭先一樣

屌輸球自爆

華雷根 2/3
拉科 2/3
NAC 1/3

講到2家都未沖涼

臭維多goalllll

Ac ng

瞓

AC 7

8

點解阿士東維拉可以比人追和？？？？

華雷根-1

野生捕獲

好好耐啦 好好睇

拉科6.5？

a米ha

熱刺拉科東維拉

快d比多角

thank you m神 苗c干cashed

華雷根3/3
拉科3/3
nac 1/3

94唔好追大角，估5-6

臭維多gel到硬哂#

終於11c中番個米蘭

信念唔夠強冇直屌呀特W 覺得自己好廢

我個5.5....

唉 打麻雀都輸

94？

5明

試試熱次9.5b仲好啦

熱2-0!!

2nd goal

維拉上力未

書包

盧蛇

又燈9維拉

大神

又贏幾多

包爺

輸巧多
好多❌❌❌❌❌❌❌❌

維拉入未

希望9.5有5倍可以搏下啦

快d派小妹！

華雷根 2/3
拉科 3/3
NAC 3/3

cashed

3串1

盧蛇中咁多

咪搞事啦

Hot dog分球比av先啦

湯左三次正！

西面有冇對住我打潛艇

第一次飲到要湯

睇見都辛苦

咁撚廢仲周圍講

你都有湯啦

有木證據牙

仲上到黎打字即係冇事啦

開心咪得

維拉絕殺啦…

yup

4MK

me toxic pussy

我想問pubg係咪已經無得挽番舊地圖？

唔係

13.5 得4倍

想要我曼

去了

same road?

Sbv 大

上盤2埸

屌 我今日挽左咁多場 無一場係挽番舊地圖既

尤文圖斯細

random出？

好似係

我起碼打左20幾場 無場中舊地圖

未中過舊場 新場好多空擴位

咁5G 冇玩

6c

13.5補返一半就贏 分分中食哂兩注

啲角刷到

無買 100C都無用

冰封角球呀 屌你老母

咩中位

14.5S我幾LIKE

25

無買 你咩事

2倍入左注

13.5

驚咪補囉

訓算

19000

阿特蘭大2.77w串奧維多2.45主主大大力cashed
奧維多cashed
烏雞盤穿熱刺大大力cashed

中既五抽一派100

1

fake goal

派禾

仲5訓

gel=.=

On9
曼聯上盤真係迫害
假能過尋日基爾禾

好眼訓=.=“

on9曼聯打多個都贏唔到，抵你攞唔到冠軍

番香港

麗江未

今晚唔得閒上黎 留低句聖誕快樂先

偽毒狗西

旺角有無咩拉麵好食 食完回家了

mu廢撚到比人絕殺

米再講了 皇輸球 mu失分

收皮啦飛機

手足幫我買左1500 2x1 差依關我個心好撚痛

Rich dou 1500 2x1

阿爾克馬爾有冇人買左

擇名

平安夜宣傳槍盧了

我訓著左咩都唔知

我100蚊都手震

講大話良心痛唔痛

肥朱打機未

我係廣州

番去未 今晚我無野做想打機

今晚打我都唔出街 飲埋茶番香港

其實李城已經讓左曼聯。。。

点駁佢好

甘馬雷斯 半大

屌牙 今晚得4場波

5 9 15

位置q定3T

PQ 好似針撚左？

朱蛇馬都玩埋

所以唔上黎

琴晚又大勝

我又宣傳

今晚4x1啦

仆街原來真係有馬跑 仲諗住講下笑問你

14> 8 10 12

點解得我一個？

好阿個個都平安夜出曬街
得我一個人係到做賭撚

做緊野囉我，今晚毒L自己一個

師傅請你平安夜一定要快樂

跟你一起上樓ok？

今晚中咗4x1就開心

一個人好磬香咩 唔通仲大大聲我無街去我無街去

我馬好廢

照舊麼

跟你呢場先

仲未度啊

我無 今晚打機算

真係無 我仲係廣州

CALL G

飲緊茶

其實毒撚一個更開心

跑咩？睇唔到

最聯死垃圾屌你老木

2 10 14 8好像是

垃圾2跑左撚住曬

都有10-14 不過好似分好少 無睇到有幾多

無左2號就fat

49000

聽人講 日本馬 買李生 杜生就得😂😂

得返130

贏4蚊 爽

上樓了

福B 快D出黎比我屌

我屌原來我買左2 10 14

我自己唔記得左

唔派講唔撚通呀

爽中單T

呀

1 5 6 9

我無買單T

叻哂啦 咁收左幾多

點名

1. 流浮

2.朱

鐵角 好似派800幾

jump

好彩買唔切 原本想5 6 10😂

跑咩

有1 4

好似講錯sor

屌你咩最聯

誰又能善心親一親我

腎b😘

-3-

曼魚半9全10.

14.5S 爽?

又中

訓左啦

今晚失身夜？

尋晚失金夜

晚晚失金夜

今晚得4場

有m神4x1 求中 而家得散銀吊緊命

鳩禁4隻

今晚出尖沙咀攬下d大隻仔先

87LINGARD咁都5入

你有馬子仁同馬壯攬 仲唔夠喉？

m240復出未

含撚啦佢 去做舞王啦 踢乜撚野波 之後都試過啦佢

射走左個盤

痴線以為起碼收半格
Lin 福兩條撚屌死左去啦

針

尾場一於

專登呢兩日5報更但無野做

小妹都係

打機囉

今晚打雀

鹿特丹上盤讓平半買唔切

中

尋日都問條垃圾英撚幾時轉會

我又無得打

邊幾隻？

夜D同其王出去攬住喊

13 6 12 屌又輸

差一隻

講真琴日LIN踢得好

今場戰犯係舒拉福特！一齊祝佢空難死！！

福B4未

大一新生妹「群交趴」！男認出女友跪趴照崩潰 7男戰6女疑外流

突然有d擔心自己條女同fd出去飲野

笑撚4

Red Q 因間肯定出去食女

樣生得安全日日都好平安

出街了 祝大家聖誕快樂

我個樣唔安全 日日出街都比人打

我唔出街都好平安

屌你老木走啦

想打雀有無腳

lol-3

打我果隻?

但我屋企無麻將架餐

1睡頭先有用

月

ME2

我已經無聊到去完中環 坐去機場再返屋企（快d)

可唔可以換左佢之後遲小小再用

邊度有

me so lonely

咁我都未番黎

做咩月來月毒食

想打雀阿

come my home

約到人了

下次

平安了

平安節緊係要平安

肥朱仲係大6

係

幾時返

食埋野搭車

樓豬謝B好5平安

福B屌你老木你好屎垃圾最聯

誰又騎著那鹿車飛過

你又出去食女

咪係

巧悶

就訓著

收皮

同我做愛

講事實姐

即日 我2-12都旅行

我了

11.5嗎？

睇都未睇

琴最聯12.5s頂撚到瀨左屎

1930應該買主盤定半大

知你勁la14.5s

有冇人要客

冇野做就買花生數下角啦

你再屈我 我就出6C信

好彩唔記得補飛

到底半主定半大

平安夜快樂

出廳打邊爐

來緊。。

飛機9仲好2C出聲

今晚天耀

西面你又同女打邊爐

報到

然b

同屋企人

格羅

格羅 大球

22/12
1. 噴精盤👍🏿2g👍🏿4g👍🏿3.5/4👍🏿4:0👍🏿
2. 廢物浦盤 x 賓福特盤👍🏿

23/12
1. 悉尼盤👍🏿客客👍🏿4g👍🏿5g👍🏿1:4👍🏿
2. 墨勝盤👍🏿fg👍🏿
3. 皇馬fg👎🏻
4. 拉素2g👍🏿3:0👎🏻3.5/4👍🏿
5. 車路士fg👎🏻w👎🏻
6. 烏甸盤x熱刺盤👍🏿
7. 森多利亞w👎🏻
8. 白禮頓fg👍🏿w👍🏿
9. 阿特蘭大w x 奧維多客客👍🏿
10. 奧維多盤👍🏿
11. 拉科ng👎🏻
12. 曼3:1 x 祖2:0👎🏻

24/12
1. 斯巴達盤 2.5s

識揀

棋王。。。

斯巴達？

water plz

角大啦

斯巴達

有約了

奴隸要客
究竟佢正定反

主

求m神上水拯救世人

咁早開波...

主能goal

呢場數？

1啦已經

2222222222222

斯巴達勇士上啊

3333333333333333

光總

咁能快
10.5高水等唔到

樓主

44444444

主fg

ME2 谷9氣BUY左12.5

我有

有了

then 12c ft？

ME2 禁緊10.5就有角...

55555555555555555555555555555555

咩2c

似

紅q

又學曼聯半9全9？

你地快能D12.5S掃上去啦

依家d角好危險，快d半11先啦

主席 我要求點人數

掃能左 唔洗你教

比多1角先啦

唔能比

想而家入細

5c了

13.5s 力頂

入左，諗住會有2倍水

安心了

靜到
成班偽毒

UUUUUUUU

愛你

U gays

7777

7c

扑野未

主隊射極都射唔入就比我入啦

777

可5可以13C完場...

好，見係你

8c

唔入就好

agger

咩事

西面係度扮毒
一路扑野一路數角

咁早扑

乜事ARR

回應不實陳述未

佢出梗6c信

自己打緊

無圖你話詠西幫你打都得拉

好基

鹿仔追和完場啦…

屌你老未斯巴達追和未

5好拎5係度既人黎開玩笑啦

就黎知

單左90'數角未？

我聞到香港既味道

呢到有人識佢咩

屌你班斯巴達

搞掂食碗面

3.5定4.5好？

Goall

輸撚哂哂 88

比返半格收屍好喎。。

荷華高斯

冇撚晒人

屌你個個去happy啦
爽完啦 唔記得曬手足啦

隊名好聽

阿姐角小

格羅 大球 不過買唔切

唔通真係12c完

40

岩岩先番到香港

係 光蛇長註呢度了

嘩，布老日都有得玩

鹿特丹真係公廁，場場俾人大炒

西面巧燈

13.5S GEL

咁我都有

9:30無人buy?

2.2呀有，good good

跟你牙

2.3 定2.2 係咁禁禁到2.03先入到
ON9狗會

荷華高斯
個名夠型棍 要買買了

Ajax -2

全對家😂

早左一秒買呀姐，有高一格

聖誕大餐

仲未有球既

謝B

你就好

嘩，巧巧味

邊到有得食

木有水

我一個人食M記
樓G就食好野

我估係醉鍋

入啦垃圾

個個出去屌女食好西 我就睇劇睇到恰著

生積入未

先有1球

今年平安夜都過得好平安

我成個平安夜同阿媽一齊

完sem好高興，又就嚟做煙腸，有錢賭

屌你阿積士快手456啦

12Mm jomv3oh

我都講左醉鍋 ...

有冇c

再有多球

今晚食燒肉油雞咋

其實人地叫酒鍋

sorry

肥朱笑4人咩肥朱笑4人咩肥朱笑4人咩肥朱笑4人咩肥朱笑4人咩肥朱笑4人咩肥朱笑4人咩肥朱笑4人咩肥朱笑4人咩肥朱笑4人咩肥朱笑4人咩肥朱笑4人咩

今日天氣好撚好

又到聖誕又到聖誕

哈哈邊撚個咁撚7

醉鍋喺邊 介紹返ok?

個個依好西屌女，我就一個度球睇大波

double may？

唉 屌你老鼠
黑松露雜菌湯底真係好好味
未試過一開波就食烏冬😂

你咪嘈啦

ON9 打邊爐一開波食烏冬

咩2c我真係一個對住個moon

角球買大定細好

自己知咩事啦

得幾條友係度

點名未 清算未

屌你阿積士

一球都冇 下半埸刷角刷4人了

ajax goal 未

55拉

me 清白

btw 90 真係幾快

生積係咪想學尋晚車狗？

個湯底好味到我想就咁飲呀

有咩做

55555

Bet s at the right time

mama mary chrismust

Mama give me the right time

過黎囉

酒煱呀 尖沙咀
幾好味喎

thx but chris must is？

日記post要求点人数
1. 伊妹🙋

啱啱返到

我啊

主席點人數

唔洗陪西面咩

暫時有7個

積狗3.5大.....已死

me

一出黎就99999999999999999

你嘈完未

101010

10了

有15.5

1010101010

唔敢入細了冇入波

點解未有球

2.05

HAHA AJEX

ajax被goal

0-1

積狗入3球ok?

講中左

2-1 想針

240 放几日？

呀積角球將全面進場

反cup 2.1🤔

何華追和未

放到2號先返工

積狗3球快

Ajax 4-1 ok?

積狗1:1

1-1

快手入多2球啦

問你

13c

12先岩

積狗on9...快比2球啦屌

ajax 差兩球
芬洛 差一球

咪嚇人LA

俾兩角 求你

芬洛果場客入多球我請你食飯

2-1

積狗-1啊屌

....快入

ajax 差一球
芬洛 差一球

今年都係自己一個人過

年年都自己過架啦

派錢

岩

積狗ng
3:1 串無入球

芬洛 求你

支持樓豬 積狗再入

31唔洗請師傅了

芬洛搞點

差ajax

積狗快手啦屌

正 Ajax 領先
冰封

俾2角 求你

即刻3:1呀，芬洛

俾多1角 求你

有冇人系尖沙咀

2x1 goal

搞點

930大波2x1收錢

阿積士 好撚感動啊屌！！！

thank you 神之MM

其實想3x1 不過唔記得早開波

ajax 1 more goal plz

幾倍

me 都有注單頭細注

-2 plzzzz ajax

咁低水無買

冰c啦aj‼️‼️‼️

串最低倍既大波波 有2.4倍

3.5 x 3.5 呢?

反CUP真係派錢..

差唔多4倍

自己過開心啲 唔知點解

1.57 x 2.5

3.9 左右

Ajax ng

4.5 2.33 咁到低

fat fat 聖誕快樂

屌你老母生積狗

ajax 15c...

冰到最後

yes 送埋聖誕禮物比大家了

最後十分鐘先兩個連弓土

你地好似頂得好辛苦

最後一場

161616

角小黨

唔補飛就爆

又逼害

咁都16c

Jump牙

跳

岩岩走左

15.5S

無MON到買5到

。。。明亮出左15.5s

其實荷甲係贖罪黎講最易

句野收番一半先啦晴😂

咁我仲信唔信自己好

咁都15c

M240

goal

唉我屌你老味

力頂

9.5b?

屌你TG阿

半大全細就OK 唔該

3場荷甲都大，尾場

已半大

有無咁易入....等我仲買10.5

2球我屌

仆你個街我見你出細唔撚敢買而家2球開左4球我就決定BIN M240 C

半二全二

5.5s

聽你咁講 都係無信到自己啦😂

如果我買一定爆。。。。

要力頂85分鐘😂😂😂😂😂

無啦啦出細我驚左 我諗住大注

豬蛇好cute cute

我個心好似流緊血咁

你日日執咁多
而家執小場姐

岩岩跟媽媽15.5S針左

222222

我屌你阿好日平安夜唔係屋企
一係屋企就比馬會迫害

見到馬會開8.5 外圍9.5 諗住買
一買有角

馬會你驚唔驚會有報應?

Gun 牙m先

買左5.5細迫害埋我阿笨

聖誕節 食屎啦

我5係

買埋主其他

刷角啦 入波有撚用

晏小小先刷

你太天真 所以不嬲馬會有乜乜基金呀 又做咩慈善活動

睇黎唔係好岩賭

大家聖誕快樂呀🎉🎉🎉🎉

搵D野做下 好能悶

sleep

打唔打機

謝B聖誕快樂

請手足們聖誕一定要快樂

聖誕快樂

早知返工啦= =

你扮下有野做得唔得

比多2球

做愛

小飛飛 可唔可以比d角球...

低質

跳求角舞

馬上有角球

朱蛇快d繼續跳

7角了

落到轉盤

齊心聯

飛狗 2/4g 7/13c

頭3場都係開4球同上盤
今場..

第一次見角球轉盤😂

7777777777777

OFFSIDE GOAL

中場已經7c了

之前試開3，4次啦

2:1

2 1

正,飛狗快刷

2.5s

入左12.5s

飛狗 3/4g 8/13c

咪入波啦 刷角呀

8888888888888888888888

3 1

我埸重心GEL

飛狗 4/4g 7/13c

我個心好撚柒痛

咁5.5s 應該都爆

大家平安渡過平安夜嗎？
來報到～

我個心好撚7痛

準備深潛一星期了。

落咁多可能13c

唔好扮唔開心

星期二咪又見到你

無人無物了

無人玩留，等睇埋5.5s爆就走了

連C啊

點解要爆埋5.5先走

係就而家走LA 唔留LA

主ng
5:1

因為數據上係咁

支持了

飛狗快刷

條街好多情侶鬧交

9C

9999999999999999999999

點解架

4.5s點頂..

48paul

比多一下就可以訓

發現師傅都想迫害我

10101010

正

快手兩球啦

沒留意

3c快手啦

頂撚實

-2c ah

10.5收錢先
希望冰角了

11 goal

-1 ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

仲有咁多人打緊氣，你叫冰都收埋叫呀

快撚手 屌你老母

我買左角細

差一個呀屌

76分鐘啦唔刷冇機會啦

刷多個呀屌你老母

快連2屍

好呀

求下11c完
2017年戒賭

2C啊

其實我都入左5.5s😂😂😂😂

媽媽

入個12.5叫下先

召喚肥朱
聖誕快樂 我愛死你

11C完場我聽日唔飲珍珠奶茶

福B你都要聖誕快樂

飛狗唔得喎 要刷角啊

咪鬼飲啦 好易糖尿

屌快撚D啦 刷1個好難咩

咁應該可以飲

不了

本來想講只係飲水
但諗諗下唔得 就講唔飲珍珠奶茶算

4:1

入波有撚用咩屌你老母

屌你5.5叫救命阿

goal 差一球

我希望個APPS唔好再彈通知

quick la dllm on99

快5:1
救命

搞點 yeah

仆街

5:1

玩呢味野

樓豬

追返

小妹糕

我希望M240唔好再迫害我

樓豬又發功

要報驚了

你SURE唔係因為KY買左5.5細?

都話咗 2.5s 爆得 5.5s 爆硬

屌搞到我嬴得一舊水賭黎托咩